依家外賣每個盒加$1 果d 餐廳真係唔該執柒左佢啦

本身外賣唔洗用你個場你已經賺左, 香港最貴係地租, 唔係個盒
依家肺炎肯買你外賣已經係恩典,
外賣起碼減返5蚊你先吸引到人無堂食都黎

駁唔到

例湯本身送, 但外賣又另加$1, 個飯又$1
食個麵分湯又話加$1

屌你老母, 你攬住個場自己食啦

而家肺炎都少左人出去食野..番屋企煮好過..茶記真係死硬

すき家依家係咪仲係外賣加$1 ?

我而家帶飯盒去裝，$1都唔比佢賺

有d會整定，番熱就賣。食炒野個d自己諗諗

再嘈加$2
咁巴敝唔好黎食囉

無錯,最貴係租,但係做外賣,間餐廳都要交租喎,乜做外賣係可以唔駛交租咩?

佢地加$1 就更加推d 本身堂食既人返屋企煮算

交租關加$1 咩事?
個飯本身$50 已經包左佢交租啦

依家係講緊佢外賣加錢唔合理趕客, 以前都無, 係近十幾年先有呢條數

咁你講清楚D,因為我見到你呢句嘛.
(本身外賣唔洗用你個場你已經賺左, 香港最貴係地租, 唔係個盒)

好清楚啦, 未肺炎之前, 你個場得20個位, 就20個客
但外賣係可以令你多100個客以上
咁D 垃圾為左賺到盡叫果100個客比多$1去加個盒
叫多個餸比你賺多幾十又加$1? 每次聽到我都話唔洗加餸

咁咪唔好幫襯睇佢幾時執笠應該好快

有d9折

有無邊間9折推介

呢個時勢仲加$1 果D 都唔識做生意

見過加4蚊

邊間咁仆街

蕭生買1送4

蝕死佢啦

外賣加一蚊真係得啖笑
明明個個都做緊外賣八折九折減價

買咩? 無留意佢

d 茶餐狗吊高黎賣咁

當個外賣盒係$0.2一個（可以微波爐叮個d)
每盒飯賺多八毫子計下計下都幾好Lam